Использованный стек: AngularJS, CoffeScript, Slim, Scss, Gulp  
Общее время выполнения - 5 часов (включая чтение документации по CoffeeScript и настройку Gulp-сборки)  
Ссылка на Codepen - [http://codepen.io/KarafiziArtur/full/wGKLOw/](http://codepen.io/KarafiziArtur/full/wGKLOw/)